何郭佩珍中學校長個樣

成隻MOMO咁

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

十點鳩叫行動！！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我接受到 想屌

無論咩事
校長老師都應該第一時間岀去保護學生
你班撚屌落閂放狗嚇到班學生
仲有人受傷
屌那星

你唔知嫁哪
呢個校長正仆街
最中意搞on9活動想間學校升格
推乜柒孔聖誕要同佛教基督教齊名要有公眾假期
平時鳩fingfing就日日巡班房
早會得閒就上台講廢話拖住全世界上堂
學生有難唔見人 最中意比d濕鳩job比prefect做
前年孔聖誕全日乃湯恩佳鞋底
當日散人秩序差 第一時間當全世界面問責老師 唔知仲以為唔係佢負責

個低form爛仔成日打人就寬容對待
雖然又真係感化左變返好